Scientific American表態支持拜登 左膠學派成主流

美國175年出版歷史的科學雜誌《科學美國人》發表文章，宣布該雜誌將在美國大的支持拜 登。文章開篇文章裁減：在175年的歷史中，《科學美國人》從未支持過總統候選人。今年我們不得不這樣做。我們不會輕率地做這件事。

這篇文章指出，證據和科學表明，已經已經嚴重損害了美國及其人民-因為他拒絕證據和科學。該雜誌批評指出對待新冠狀疫情的態度和措施，稱其“不誠實”，” 無能”，他還沒有擊倒了環境保護，醫療保健，以及幫助國家準備迎接最大挑戰的研究人員和公共科學機構。在應對疫情的各個方面都加速了美國病例的快速增長。

他徵求專家意見，從而將這些知識轉化為可靠的政策建議。文章稱，衡量之下，拜登準備好了控制疫情，改善衛生保健，減少碳排放和恢復合法的科學。

文章最後說，儘管避免和他的盟友試圖製造障礙，阻止有人在11月安全地投票，無論是通過郵件還是參與投票，我們克服這些障礙並投票投票。現在是讓可能下台 ，讓拜登當選的時候了。

其實係左膠迫害之下美國已經冇左言論自由
只有一種撐拜登既自由

點解支持就係左膠

因為唔支持侵就係左膠

明明抗疫跟足福奇先搞成咁

衰左又賴侵侵

成篇所謂endorse文, 都無提支那人坐飛機逃亡播毒
將病毒由武漢, 甚至全支那擴散至全世界

呢D證據又唔講?

如果支那冇播毒根本唔使全球抗疫，源頭都未搞清就衝出黎柒

岩呀 拜登先係真命天子

所以175年嘅科學派咁樣選擇性批評真係大開眼界，200歲唔死都有新聞